後日去check肺/呼吸道 精神壓力好大

其實我由疫症前已經開始咳
咳咗好耐
睇咗好多次醫生
中醫就話係有深痰
西醫就話冇咩事 上年年尾照埋肺都發現冇事
但就一路斷斷續續咳
前日開始心口中間好痛
分唔到係骨痛定咩痛
喉嚨又超痕 但過完朝早又會好少少
夜晚又咳番
我有日日量體溫 一路冇發燒
但有時又會頭暈 或者好攰
夜晚訓覺又發好多夢
有時會醒來一身汗
我剛剛開始番一份較chur的新工
個樣有時沒精打彩
但初到同同事唔熟 又唔知點解釋
同時又驚自己中武肺
或者中其他長期病
精神壓力好大
我知國難當前唔應該出呢啲無聊po
但我身邊朋友都好健康
佢地唔明呢種斷唔到尾嘅病嘅痛楚
有冇人明我感受

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人